msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-30 22:38+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-11 14:16\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /pylav/extension/red/ui/buttons/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 981\n"
"Language: zh_TW\n"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:70
#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:94
#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:118
#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:142
#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:49
#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:94
#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:133
#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:178
#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:213
#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:248
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:41
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:76
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:117
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:164
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:207
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:255
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:301
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:347
msgid "You are not authorized to interact with this option"
msgstr "您無權限與此選項互動"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:85
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:109
msgid "No"
msgstr "否"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:164
msgid "Disconnect {} {}"
msgstr "斷開連接 {} {}"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:165
msgid "players"
msgstr "播放器"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:165
msgid "player"
msgstr "播放器"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:57
msgid "Connecting to the node with SSL enabled"
msgstr "正在連接到已啟用 SSL 的節點"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:64
msgid "Connecting to the node with SSL disabled"
msgstr "正在連接到未啟用 SSL 的節點"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:102
msgid "This node will only be used for searches"
msgstr "該節點將僅用於搜尋"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:109
msgid "This node will be used for search and playback"
msgstr "該節點將用於搜尋和播放"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:140
msgid "Please fill out all the fields before continuing"
msgstr "請在繼續之前填寫所有字段"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:220
msgid "When you press done this node will be permanently delete"
msgstr "當您按下完成時，此節點將被永久刪除"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:222
msgid "This node will no longer be deleted once you press done"
msgstr "一旦你按下完成，這個節點將不再被刪除"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:255
msgid "__Enabled sources__:\n"
"{sources}"
msgstr "__啟用來源__：\n"
"{sources}"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:38
#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:87
#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:140
msgid "You are not authorized to perform this action"
msgstr "您無權限執行此操作"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:47
#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:96
msgid "No Player Available For Action - Try Refreshing"
msgstr "沒有播放器可以進行動作 - 正在嘗試刷新"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:56
#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:107
#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:164
msgid "Bot Owner Action"
msgstr "機器人所有者動作"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:56
#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:164
msgid "Player disconnected"
msgstr "播放器已斷開連接"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:107
msgid "Player stopped"
msgstr "播放器已停止"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:154
msgid "No Players Available For Action - Try Refreshing"
msgstr "沒有播放器可以進行動作 - 正在嘗試刷新"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:48
msgid "When you press done this playlist will be permanently delete"
msgstr "當您按完成時，此播放列表將被永久刪除"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:50
msgid "This playlist will no longer be deleted once you press done"
msgstr "按下完成後將不再刪除此播放列表"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:83
msgid "Clearing all tracks from the playlist playlist"
msgstr "正在清除播放列表中的所有曲目"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:85
msgid "No longer clearing tracks from the playlist"
msgstr "不再從播放列表中清除曲目"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:126
msgid "Here is your playlist: {name}{extras}"
msgstr "這是您的播放列表：{name}{extras}"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:128
msgid "\n"
" (compressed using gzip to make it possible to send via Discord - you can use <https://gzip.swimburger.net/> to decompress it)"
msgstr "（使用 gzip 壓縮以便通過 Discord 發送 - 您可以使用 <https://gzip.swimburger.net/> 來解壓縮它）"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:133
msgid "\n"
" (File compressed using Brotli compression."
msgstr "（使用 Brotli 壓縮文件。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:171
msgid "Updating playlist with the latest tracks, press done to continue"
msgstr "正在使用最新曲目更新播放列表，按完成繼續"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:174
msgid "Not updating playlist"
msgstr "不再更新播放列表"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:263
msgid "Adding the current queue to playlist"
msgstr "將當前清單添加到播放列表"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:270
msgid "No longer adding the current queue to playlist"
msgstr "不再將當前清單添加到播放列表"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:309
msgid "Removing all duplicate tracks from the queue"
msgstr "從隊列中刪除所有重複的曲目"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:316
msgid "No longer all duplicate tracks from the queue"
msgstr "隊列中不再有重複的曲目"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:406
msgid "Playlists you can currently play"
msgstr "您現在可以播放的播放列表"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:412
msgid "Pick a playlist"
msgstr "選擇一個播放清單"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:434
msgid "What should the playlist name be?"
msgstr "播放列表名稱要叫什麼？"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/queue.py:164
#: pylav/extension/red/ui/buttons/queue.py:191
#: pylav/extension/red/ui/buttons/queue.py:224
msgid "Not connected to a voice channel"
msgstr "未連接至語音頻道"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/queue.py:289
msgid "There's nothing in the Queue"
msgstr "播放清單中沒有內容"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/queue.py:296
msgid "Removed tracks from the queue"
msgstr "已從隊列中刪除曲目"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/queue.py:323
msgid "What do you want to enqueue?"
msgstr "你想為清單新增什麼？"

